點解臭屁蟲卵一定係岩岩好14粒?

唔知有冇人想睇所以唔post圖, 有興趣自己google

點解臭屁蟲卵唔多唔少一定係14粒, 唔係13或者15粒?
可唔可以用生物學解釋到?

點解樓主睾丸唔多唔少一定係2粒, 唔係1或者3粒?

你得兩粒？

你 3 粒？so odd...

發現有人得兩粒

你話係咪奇怪

你認真既？。你得2粒？ 睇下醫生好喎

多數人有三粒，不過有一粒縮左入去，好多人以為自己得兩粒，上帝開男人玩笑

Stink bugs do not reproduce inside, therefore they invade homes from the outside. They go through a simple metamorphosis: egg, nymph, and adult. Nymphs feed throughout the summer and molt to adults in late summer. The eggs of a stink bug can be found on the underside of leaves in clumps of 20-30 eggs.

This is the time where their numbers begin to multiply exponentially, as a single female stink bug can lay up to 400 eggs over the course of a summer. From May through August, those eggs hatch and the flightless, juvenile stink bugs – called nymphs – start feeding on vegetables and fruit.

香港昆蟲學會會長饒戈指出，每年5至8月是臭屁蟲產卵的高峰期，牠們愛在深色或淺色的衣物上產卵，蟲蛋呈圓球形，每次產卵通常會誕下14粒，排列密密麻麻

乜撚野叫愛在深色或淺色的衣服上產卵
講撚晒

d蛋好硬，用手㩒唔爆

是勇者不必怕

我記得以前小學，一到夏天成日個後樓梯周圍都係呢啲蟲，果時唔識野，跟住用腳大大力踢飛佢，佢都可以跌落地完全無事，剩係可以聽到，噠一聲